比人帶綠帽個心真係好痛

事隔2年幾 有時仲會諗起
同學朋友問起點解咁耐冇拍拖都唔敢講點解

你點識穿？

佳仔真男人

今晚遮打見,成班手足和你傾

Yes

但最起碼你唔係A0
在非叫雞情況下享用過女性肉體
都好過好多人

呢個留言我好似係其他po見過好多次

有人報串比我知

陳同佳想同你傾一傾

我果陣冇嬲到想殺人

樓主~正所謂綠帽唔性帶，最緊要除得快。
冇拍拖係咪對愛情無乜安全感？我都曾經試過…………
定仲未走出陰影？
如果遇到適合既對象，就主動出擊啦，o係到祝福你。

我都唔知 不過呢幾年都冇中意過人